50萬人上街「光復高雄」 高雄市府：僅2萬人遊行

2020大選將至，挺韓、罷韓大遊行，昨天(21日)在高雄登場，雙方並未發生衝突，和平結束。國民黨總統候選人韓國瑜今天上午在臉書上分享，罷韓團體「光復高雄」的巨型布條，形容布條是「台灣民主史上最大的一塊遮羞布」，引發議論。對此，韓國瑜今天受訪時表示，這麼長一塊布號稱50萬人，是不是有48萬人躲在下面，只剩下2萬人在街頭？用這種障眼法擴充人數、造成假象。

韓國瑜指出，「我們挺韓的是紮紮實實、完完全全的所有人，自發性到現場」，罷韓團體裡面居然還有外國人，這種演出完全是荒腔走板，完全是為了政治鬥爭跟抹黑在運作，如此而已，看不出它有任何正當性。據悉，罷韓團體「Wecare高雄」美其名是公民團體，但發起人尹立，其實是前市長陳菊所任用的文化局長，對此，韓陣營表示，這些陳菊時代的人馬，都知道韓市府的運作與決策，甚至連聚會地點都知道，這也是很多公文流出的原因。

香港獨立 唯一出路

好順口

台灣都有毅進制， so9sad

戇鳩

聽佢講投佢既話台灣會發達

網絡五毛 同 民眾嫌民進黨執政高雄二十年冇作為

證明你都中5毛計

民進黨高雄二十年不作為 呢個論調擺明係畀人屈啦

發大財都唔識

真係冇作為就唔會投足20年啦

佢係共諜，有幾出奇

高雄市府：僅2萬人遊行
明明係韓國瑜自己9 up，樓主屈市政府jm9

睇清楚，係韓國瑜自己9 up

發左大財未

同區議會一樣 大部份人齋屌唔投

市長唔代表市政府？
警務處處長講嘢又可唔可以唔代表警隊？

連登仔: 台灣人on9，死台豬

長期接觸台灣既人答你：
民進黨長期執政高雄，選民想換下陣營都好正常
蔡英文執政內政差，拖累選情
韓國瑜非常擅於言辭，選戰非常吃香，發大財係當時畀到好多人希望